通達集團698做咩?

點解呢隻唔反彈?
業績都正常

推

第一日玩通達？
濕鳩公司
成日低位溝貨 呃小股東貨
你夠佢玩？

呢隻野我當日忍痛走左 之後入左178

佢分拆左隻通達宏泰，上左唔夠一星期同你短暫停牌，CLS

老千

呢隻真係老千到一個點 有貨建議走 玩第二隻
利申 忍痛止過蝕

又跌番落去
利申兩蚊望到佢上三蚊

其實有2蚊上3蚊？

幾個月之前咪有

$2.幾 $1.幾都有跌極都仲有
坐艇超過1年
屌佢老母 業績唔錯 都跌到咁
牛市個陣又唔識郁
利申 超過廿手 均價 2.1到

幾時上返2蚊

幾錢入呀 ching
我就去ifc

2.5

幾手呀

仲未咁睇唔開仲唔走
今日跌10% 痴線
我好唔聽話咁個陣1.8 入左15手 唉